搵四百萬 vs 生仔同養

近排聽電台講
話女人生仔好辛苦
又話老十歲又話皮膚差得好快啊
我就係到諗
屌咁男人搵錢唔辛苦咩
又要帶屎忽返工 為左搵錢可能生活都冇埋
唔知大家點睇
六天工作 做撚到暈
十月懷胎 養大成人